{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46783&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 마리나"
    },
    "text": "すべての客室にはペイバックバッチと5千ウォンクーポンバッチが付いています。退室後自動的にクーポンが支給され、ペイバック50%割引クーポンと5千ウォンクーポンを利用することができます。また、駐車施設があって、便利に利用することができます。松島遊園地までは徒歩で2分、松島海水浴場までは徒歩で方の距離に位置しています。松原公園までは徒歩で9分、チャガルチ市場までは車で0分の距離です。南浦洞までは車で2分、クァンアンリや海雲台までは車で25分の距離です。また、客室内部施設では洗濯機が設置されており、炊事と洗濯が可能です。この宿所はファミリーホテルで安らかな休息を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのようなクーポンが付いていますか？",
            "answer": "すべての客室にはペイバックバッチと5千ウォンクーポンバッチが付いています。退室後自動的にクーポンが支給され、ペイバック50%割引クーポンと5千ウォンクーポンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設があります。便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "松島遊園地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "松島遊園地までは徒歩で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "松島海水浴場までは徒歩で15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松原公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "松原公園までは徒歩で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャガルチ市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チャガルチ市場までは車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南浦洞までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "南浦洞までは車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クァンアンリや海雲台までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "クァンアンリや海雲台までは車で25分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には洗濯機はありますか？",
            "answer": "はい、客室内部施設では洗濯機が設置されており、炊事と洗濯が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はファミリーホテルですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設はファミリーホテルで安らかな休息を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 401
    }
}